dllm天文台真係玩野咖咼 話11點至中午改3號波

睇黎佢好想造成社會大混亂 社區大爆發咼
準備瘋狂迫巴士返工啦

咼你老母臭閪

特衰正苦見到琴日得36宗太少喇

要提早出門口了

正字大王又來喇

啱啱講咗中午前會三號

食屎啦大交合

開市

肯定12點前改架啦
如果都一定要返，而家又有車既，就不如而家開始返重好

好心特衰正苦就放全日, 等疫情可以進一步減D

幫黨鐵賺盡每一日

又要返工喇

大交台犯國安法，同政府打對台
要市民人群聚集

一諗起要返工就覺得自己好慘

要開午市

大風大雨就唔危險
市民投票就很危險

中午即係12點前

11:40

食屎狗

山竹排隊搭車重現

diu 要返工啦

返工啦

澳門 11點半改掛3號

祝福天文台所有員工身體健康

低能，直接落波啦屌

頂到12後啦

12點前一定開，因為賭場（股市）要搵錢

依家預約打風，落波。
以前玩突擊， 比人鬧到仆街

係過左12點就全日停市，所以一定會12點前改3號

dklm 又話呼籲人在家工作
落波又要返工

緊急法呢?

屌你老母見到呢個post即刻掛3

3號啦
又要迫車返工
頂！

政府抗疫疲勞

返工返工

而家唔落 唔係點做到開午市？

返工有免疫

澳門講到明 11:30 改掛 3 號
撚到大交合要迫住早話澳門

你有幾時唔慘

我公司11點為界線 ，所以唔洗返

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

賤民條命唔值錢

打風冇人去交sample, 梗係少啦

所以要港豬今日中午一齊迫返工, 希望谷高返個數, 圖向免費檢測及健康碼開路？

屌完好返工啦

德福等shuttle bus去emax排咗過百人，有事真係大大鑊

on9 行都到

等得黎都行左去啦